【有圖】稱 霸 天 下！中 國 再 次 成 為 世 界 第 一！

過半支那

Killswitch個網去唔到?

其實今次金盾失效，邊個要下台？

用Crack

烏克蘭係咁中喎

360勁

飲緊水㗎我

其實隻毒係唔係windows 整 打擊盜版

仲以為佢地連唔到出國外

咦 停左嘅

支那個個用老翻XP，成世都無update
老細俾哂機會，唔通唔要咩

咁啱又係電腦出事
個阿伯料事如神

電腦大爆炸！

屌

達哥

如果部機中左毒,我拎個HD出黎,放下第二部機度想backup返啲資料得唔得,還是部機都會一齊中毒

咁都比你諗到

係咪支那終於改自己個DNS指左個開關domain name去支共某部機

其實換mon就得，使乜咁煩

係差宇宙通行證

北韓完全唔中

烏克蘭都好多下

正常 病毒係係互聯網散播

柒頭皮

阿伯又中

阿伯

一帶一路

原來係咁解

中東，非洲都冇?

你地仆街喇，一陣就會有人入黎屌鳩你地咁都好接龍，並且表示自己笑點好高，唔明有咩好笑

得

一黎上唔到 二黎已經進化左 個 switch 已經無用

印支半島都好少中

檔案加左密就算搬去邊都係加左密